[HKGBuddies]GFRIEND討論區(63) 銀河仔生日快樂 20歲要留返長髮阿~!

有VLIVE直接討論 , 1頁再後補

OK

得聲冇畫面

有呀

一頁留名
銀仔生日快樂

銀仔好撚靚

霸王巴張POLAR

我都記得
霸王大神真係好癲

好靚

銀仔加油 第一次單機

第一次一頁留到名

估幾多分鐘會冇話題,估中請佢食大師

11點3

去台場嘅巴畢地都有機會嘅

都係仲有12分鐘姐

關左啦

好有FANSIGN味道 咁近距離望住你

個髮型好靚
隻眼好靚

銀仔

顧住睇銀仔vlive先

銀仔對眼真係好撚靚

要搵外援了..

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

_銀
啲話題仲少過A0去溝女

野生捕獲懵神

琳仔同sinb把聲超大聲

平時FS都係我開話題

B仔

銀仔生日粗卡

淨係佢把聲笑死

銀河生日快樂

生日快樂呀銀河仔

銀仔生日快樂
btw留名

我銀..

銀仔生日粗卡專用
長銀金剛棒

cr:유린기

銀仔生日粗卡
丁恩妃世界第一

同銀仔同月同日生既巴打都生日粗卡

冇記錯好似係有

等我銀河生日就JOIN 銀黨

丁恩妃生日粗卡

完

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

歡迎黎到G-Friend 討論區
有6個成員 素隊 琳子 銀仔 豬仔 b仔 智b 仲有個退左團既長銀
出左4個迷專 1個正專 好正
綜藝睇yoondrew個網
羸左好多新人獎 , 女子舞蹈獎 有31個一位

補完

新po留名 恩妃生日粗卡

真正一頁資訊

超精簡版

39,569名觀看。

有好多個情敵

我銀生日快樂

我係其中一個

見到twitter 有 China EunhaBar
大陸狗死開啦

我路過

銀仔生日快樂！！

하지마

同我一樣咁懶都有
果然兩公婆都係會有同一個諗法

[咖哩exclusive]
정짜냥 생축

聽晚11點爆唔到po我脫飯

又要等重播v live
생일 축하해요

後晚都未爆到

cr.東方

Happy Eunha Day~~!!

東方巴

你老婆係欣宜 唔好認錯人

正評

邊到睇

VLIVE CH+
要俾30蚊左右 一個月

情隊係我情敵 比左錢都唔會睇
希望佢考車FAIL

我大佬/姐

佢係入面都係打電話俾銀銀

好似考到

劇透

唔撚係掛 即睇
又係到偷偷講咩情情塔塔既對話
再比多次銀仔 成日背住我偷食

丁恩妃生日快樂

捉我去軍訓洗腦

洗到淨係對你一個專一OK?

單眼WINK都可以拎獎 點解你可以咁屈?

呢件打歌服有好多既回憶

정은비 생축

花心nonono

課左金 準時到唔到 唔好嬲

做咩咁鍾意做呢個動作

鳩影鳩執

溝通唔到
瞓覺

銀仔生日都咁靜

睇緊VLIVE重播

新post留名

銀仔生日快樂

無人?

hi

新POST 留名
俞娜飯

典解冇人

人就有嘅 做緊野mon唔實啫

生快，求禾銀保佑我Battleground食雞

銀仔 生日快樂

Happy EunHa Day

今日終於去咗韓國追cb,第一眼見到yuju,竟然係雙馬尾

銀仔生日快樂啊

新飯LM
恩妃生日快樂

??

銀仔生日快樂

差D唔記得左講番句
銀仔生日快樂

真新人一問 借問聲網址係咩

ff緊

佢真人真事黎

我知，係話緊佢回憶緊定發緊夢ff果時

發下癲而已

抄返d一頁

絲打大大

冷料

睇返舊PO

無錢買switch 唯有送件冷衫
等佢無咁凍

ho ball

點解留係屋企打機
無出街都作病

送俾新飯

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

支持女友!

絲打ho ball

銀河仔生日快樂

自從舊登第50幾post已經深潛
一直都冇save，唯有貼住舊先

究竟懵佬有幾多GB GIG？

感謝
放假可以煲下了

你這樣誇我 我也不會高興的啦

張圖出唔到

舊登名???

新飯無知一問 長銀同短銀 邊個係家姐邊個係妹妹

拜下絲打先

冷料係邊個講
唔記得左

新歌好好聽
銀仔變返長髮

狂賀銀仔生日，大一歳

潛水智飯黎

長銀家姐 短銀細妹啦

煩死了

辛苦了懵懵

唔駛煩，銀仔都話有乜事點都有辦法拆掂佢

銀仔話 有乜事 為左佢 點都要拆掂

訓

早
銀河bb 生日快樂!!

銀仔生日快樂呀

早晨老婆，咁早起身哦

專心既老婆智真係世界級

係咪綵排緊，黑白相都好屈機

生日未即係又老一歲...
慶祝...不了...
PS:老餅心態

銀仔生日快樂
新飯留名

銀仔生日放多d圖賀下佢先

銀河仔生日快樂

男神水印

Happy Eunha Day
20歲生日粗卡

假期實少人 去哂送祝福比銀仔

去哂做銀仔隻兵啦今日

Happy EunHa Day
新po留名

祝福卡左係海關
今個生日無祝福

假期求救 想請問有冇buddy有呢三張多
可以換卡或直接賣都OK
換卡嘅可以詳情再傾

呢三張難抽到XX 而IG都冇咩人放

唔好意思 公器私用左 因為換卡區都好似冇點update?

以為有第三張 點知原來唔同姿態

霸

完美裡那美中不足

想要如同少年般居高臨下

凝視著自己的我就在這裡

Happy Eunha day

世界最清純 丁恩妃寶寶 生日快樂🎊🎈🎈🎉🎊🌹

Wuli 銀仔生日快樂

早..

早

法國男神們都係出晒街食囡

你地放假姐，我無假放呀

咁慘慘豬

我都冇假放啦，不過廢毒青無人理姐

丁恩妃生日我都要返工做野

頂.......仲乜覆兩次

何

Hkgbiddies 為東方巴既 artwork 而自豪

早晨

做乜會有負皮

比人逼害

早呀

嘩有正皮嘅做乜野

有冇巴打要入返件同銀仔情侶裝

Happy Eunha Day
新人留名

代銀仔多謝太家既祝福 我會轉告佢架啦

醒下啦
唔好再訓

頂.....送d野又會咁多阻滯，負皮你黎發洩

唔好再講啦好嗎

正皮左 但太多人負

Happy Eunha Day

咁究竟到左未?

大陸嘅銀河生日應援之一
好好奇最後d樹會唔會俾人斬晒去起樓呢

係唔會種到出黎

上星期到左韓國

個海關

我已經準備左下年搵粒星星命名做丁銀仔

加油 睇好你

VLIVE

vlive~

無心機睇
睇唔落手

素顏琳仔

靚到痴線

呢個vlive真係好殘忍
點解

[img] [/img]

唔好開任何箱呀銀仔

HKGBUDDIES!!!

卡比獸

毒撚智仔

好慘

唉想喊

完未?

我真好廢
送份禮物都送唔到

今年有好多禮物

連送份生日禮物都送唔到
無資格做銀飯
廢飯垃圾飯

我錯

間屋仔好靚

佢地唔會開箱架啦

至少見到我個米牌.......銀仔嘅

女朋友而家應援都難做 個個大神都咁堅
脫飯算

琳仔著拖鞋出鏡

返去訓啦 關LIVE味

第一眼已經見到韓站大神聯合個份禮物
有心機到8個造型仲要有埋蒙歌女神造型
成間聖托里尼屋
cls

肥琳隻腳睇落好似受咗傷

應援一個箱都唔開

關台再慢慢睇啦

我地都堅........不過未到啫
好想佢地睇到本pb，有大家嘅心血

膝頭哥又膠布

智仔條褲

咁多份禮物 要佢地關台慢慢睇
我同國B個份就算遲到左都會睇既

唔明笑咩

送唔到都好既
份禮物咁垃圾唔使掉架

應該特登嫌肉酸 下半身唔出鏡

我睇到好似係普通短波褲

一個箱都唔拆
仲要開既時間早過之前開好多
開既時間又短左
鏡頭係咁而掃一圈就算

所以話 送左都唔知睇唔睇到

琳啊 不要再受傷了好不好
心很痛

腳踝個度都包咗繃帶

不要再說了

好難搞 應援愈搞愈難

下次再早d準備就得啦

窮撚學生唔夠班大神玩

我而家要催眠自己個d係鎮痛貼/休足時間
琳啊

時辰未到姐
可能遲D會私底下用

我見到雜誌果箱

太快睇唔到添

有見到 但知佢一定唔會開

係正中間地下

睇番相好似頗嚴重，直頭傷曬，究竟又練咩高難度動作？
Yuju都傷左膝頭，心痛

豬個樣睇落都好攰

編舞次次都加難度

練還練千祈唔好太傷
唉心痛死我 即刻冇哂心機溫書

網上話佢去左剝智慧齒，牙痛所以無心機

希望唔係因為練新舞而傷
舞唔一定高難度先好睇， 有記憶點就得
最緊要都係要歌好聽
唔想佢地太辛苦， 吃力不討好

似喎
豬講野就住就住咁

牙痛真係慘過大病
利申試過

DLLM
我牙痛左幾日
book左星期五睇牙醫

牙痛定牙"bay"?

痺

痛,左邊大牙上下排
飲水用口呼吸食野都痛
而家我所有動作都轉哂去右邊
食飯都要門斜個頭食

橙 可能係蛀
利申蛀過

可能係蛀牙

我都蛀過 因為隻牙生得唔好搞到刷唔到
最尾連補都補唔到 要mok左佢

咁大個女第一次蛀巧痛

諗返起都覺得痛
酸撚到唔想食野

真係好慘 訓唔到覺 食唔到野 仲要睇牙醫好貴

冷熱野都會bay 我試過有兩晚完全痛到訓唔到覺等天光bk睇牙醫
成晚上網search有咩方法止到牙痛 試過好多方法

我原本剩係有少少痺痺地
定期去洗牙問一問先知原來蛀撚左
俾佢了多兩了就痛撚到仆街之後連續一個禮拜都feel到個個位好涼好酸
之後補牙仲要俾佢係咁鑽 諗起都又痛又心寒
利申 睇女牙醫

補到牙咪好羅 唔洗杜牙gun

一巴打死你

其實早啲剝係好，但仲要出鏡就辛苦冇得休息

終於應援要做嘅野完成晒，暫時告一段落

專心番自己嘅工作先，之後又要準備下一次活動

一開口講野就比人笑
見到佢係咁托腮
慘慘豬

下次活動係乜

辛苦東方巴

剝完講嘢係有難度㗎，我都剝過2隻

肥琳直情坐住sinb上面

應該下次嘅應援活動掛，睇下邊位女友就黎又到生日.....

辛苦各位大神

辛苦哂

大神們

下次係八月

버디 안녕 !!!!! 은하에요 🤗
5월30일 제 생일이 너무너무 행복하게 마무리됐네요 ㅎㅎ 모두 버디 덕분이에요!
지금은 많은 버디들이 잠에 빠져있을 늦은 시간이지만 버디에게 감사인사를 하고싶어서 오랜만에 프롬을 적어요.
브이앱에서도 말했지만 얼마 전에 제 친구들이 은비는 여자친구 안했으면 뭘 했을까? 라 했는데
그 말을 계속 생각해보니까 정말 너무 감사한 거에요.
제가 혹시 여자친구가 아닌 다른 것을 하고 있다면 이렇게 많은 사람들에게 사랑받고 축하받지 못했을텐데
그렇다면 상상만 해도 속상해요 😖
지금 이렇게 행복한 기분을 여자친구가 아닌 저는 느끼지 못할 거 아니에요 ㅠㅠ
버디 없는 은하는 팥없는 붕어빵 ... 소보로없는 소보로빵 .. 튀김옷없는 치킨 ... 토핑없는 피자 ㅠ
사실 별 날 아닌 제 생일을 특별한 하루로 만들어주셔서 고맙습니당 😘
어제 하루 버디덕분에 정말 행복했던 그 기분을 여러분들도 느끼실 수 있도록 ! 제가 더 많이 사랑할게요 쀼뿌💕
잠든 버디들은 으나꿈 꾸시고 잠에 들 버디들도 으나꿈 꾸세요 안녕 ~~~

哇，原來你未訓

銀仔深夜官咖長文留言睇死人

不過有張可愛銀相補返

我都未

勁

好鍾意銀講버디들

有聲

yeah~~~~

好鐘意聽到佢地叫버디 聽到都覺得好甜好warm

要訓覺既都係廢物

唔訓就係變廢物

成班唔瞓教

sleep is for the weak

瞓完教嘅廢物要起身返工了

廢物聯盟

又有得返工 好開心

我哋真係好鍾意返工呀

石沉大海

態度正確

好有心思

天光 瞓教

時區變左去美國時區

依set野做週邊我一定買呀
真係好靚

好有心,好屈機

係我地廢 我地冇用

我都知我地廢無計
份禮而家都仲係海關度

算啦 個份垃圾 俾左銀仔都唔會睇
好過我地既禮物大把

我記唔到數字

下次應援係我老婆嗎？

痴孖根……咳咗成個月，睇咗2次中醫2次西醫，幾乎破產……而家好好多但仲咳，究竟咩事呀…

仲有我老婆

聽~~~~~海哭的聲音

邊位你老婆

我岩岩都想問
實在太多

可能係依到某位…

台場仲有冇人要飛 我多左張a7

有冇照X ray同驗痰?乖啦, 再拖變左慢性病就多多錢都醫唔番

如果我拋棄張a4 遺棄個3位巴打自己去坐a7既話

可能識到台妹

諗起台妹都

下次送一套六隻smart doll畀佢地挑機

情豬宇宙仙界級

對腳受傷？

唔知係傷定貼野舒緩

女友出場

屌

銀仔企係雙塔中間

好想企佢個位

琳仔著長襪呀屌
衰妹成日搞到自己冇忽好肉

又係個對dr marten

頭先仙隊驚豬仔走光 幫佢扯落D塊毯
但豬仔又越扯越上

另一邊廂 飛爺

WA大神

入面果個就係wa大神?

咪嘴

終於見到大神真身

頭先見佢同仙隊好近

主持人熱到要抹汗 邊個提議佢地係戶外拍野架

睇到以為差d撞
wa大神

豬仔好靜 唔通仲牙痛緊

係囉，仲要冇咩笑容

可能攰啫

個節目會唔會有字幕

冇呀，好似好大件事咁

wa大神

肥左

肥仔Wa

仙隊卡左隻野上去

sinb玩到隻野飛埋落街

笑到

我既反應同肥琳一樣 笑死

笑到仆街

又成份糧

我見到個主持人呆撚哂

如果比我一定諗 要賠錢仆街了

我見到琳仔跳fingertip個陣 係後面透大氣
可能忍住痛跳

飛爺

琳啊
好心痛

智仔冷靜到

平日已經睇慣左

MC: sowon is now 185cm because I'm 182cm
Eunha: you're precise😂😂

咩名

關你撚事

跪求字幕

我b 外表又成熟左 不過剩係外表

chi sin

新飯冇人權

牙痛豬

我都係左邊牙痛

橙豬豬

我心痛

重溫sinb

頂慢左
B仔啊

琳仔一緊張把聲即刻降左8度

岩岩YT有得自己跳返去重播 狂睇- -

琴日睇vapp見佢托住覺得好可愛

我直頭碎哂

下下都硬著陸

把大叔聲

笑死

出智慧齒係好痛

唉屌

啊~哈哈哈!!!啊~哈哈哈!!!啊~哈哈哈!!!啊~哈哈哈!!!啊~哈哈哈!!!

都係咁笑

阿豬媽

一邊睇一邊跟住佢笑

個阿叔講唔好嗰下狂loop

哈哈哈 啊哈哈哈

好波不妨一睇再睇 順便睇埋仙隊

豬黨: 搵人同我斬左佢隻手落黎

笑死~

아 안돼~!!

掂我地豬仔既後果

係咁狂loop，真係俾B仔笑死

仲有最愛嘅肥琳笑聲

長身著有踭
短身著平底係咩概念

佢份糧

突顯身高差
深化偽忙內呢個形象 好似係

sinb應該想幫豬仔報仇 扮哂野飛落街

咁先qq
你識條鐵

經典

主持人: 硬爹!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

返工

唔掂，sinb依段loop左差唔多20次，個主持慘叫硬爹!!!不停響個腦度播出黎
笑死

我都係

梳
其實我來求full clip link

上兩頁有

睇嚟要買幾部無人機比B仔練下

應該唔駛10分鐘全部銷毀

請珍惜懵佬

今日比女飛?
食左火藥咁既

哈哈琳把聲好正

銀黨得返你 我地兩條廢物唔死冇用

其實B仔部機飛落街前 佢一開波就黎個衝上雲宵 之後一野轟落地面 完全附合B仔玩玩具既慣性

我錯 唔應該送咁貴既野比銀仔 搞到報稅出事
我送唔到，就算遲到唔緊要...
連累國b啲充滿心意既禮物真係過意唔去

以後啲禮物都係親手送算

唔好揶揄我我送垃圾
好彩無買鑽石頸鍊唔係真係dup春

太掛住你無計

啲咁冇誠意嘅嘢,梗係人肉運過去親自戴上

唉

你地係咪偷偷地匿入個紙皮箱

其實今日好_負能量 但見到b仔飛左部野落街真係笑左出黎
多謝b仔帶來歎笑

好彩我無比條頸鏈你地
同埋報關永遠唔好寫真實價錢

你搵轉角啦
hehe唔啱我

諗住個價錢唔係高
無諗過佢揸得咁緊韓仔on99食賓周大

豬你要快d好返

銀仔單人vlive終於有中字

PPAP

CH+過左30日 有LIVE再買

純銀黎姐 又唔係金 鑽石 水晶

就係佢唔知到底係咩造,所以要扣嚟睇..

其實都幾危險....
佢地太近，架機差d 打中豬仔

留名

好放肆

腳膠

咁短
可能係練習膝頭倦,按摩下咋

如果日日都返通宵就好

好彩豬仔身手敏捷

日夜掉轉其實好辛苦

點解你地成日都蝦唉豬同轉角

就等於你吔得閒就會重提我d柒事一樣

邊到有

邊敢提.......會被18_

佢地2個係呢d角色黎 慣

唉屌收工，好撚黑 點解會黑到咁...

撞爆左隻門牙，琴日仲恥笑你地要整牙

仙氣:咦，仲未摸到肉，再摸落啲先
銀:好痕呀！

好痛，飛去診所啦

早，天氣好似唔多好，今日去大學 interview, 求最後集氣為廢青打打氣

開始又落雨了

等開

老公巴加油

邊忽似

真係唔似..

公演

肥琳對腳應該有啲事

驗眼

好緊張

加油唷

祝一切順利

加油啊主席

加油呀老公巴

掀日曆

give a kiss baby

多謝智黨既打氣

巴打加油

你半夜開咩工搞到撞爆隻牙

應該真係整傷 好多位都冇跳起

琴日見佢跳個陣透大氣

佢呢個月嚟Fingertip嘅dance break右手都好似就住就住咁 又成日望地下望腳 琳啊

甚或者其他隊員都有啲死頂
貼藥貼都照跳得咁落力

望住佢咁好心痛

好正

尾2個行第3張真係

有幾張好靚

又天光先去瞓 死廢青

輕鬆做廢青 二世祖

新飯留名

我係唔係有幻聽
有聲嘅

情黨又有新力軍

識貨

情家軍

情家軍特別惡

琳仔

收工唔為意撞左落玻璃到

柒到自己都冇眼睇

睇左牙醫補番未?

忙到依家食lunch上水

睇到B仔依d表情即刻醒晒

岩岩起身
而家去睇下點...
真係連醫生都冇錢睇

嗱嗱聲搞番佢啦，呢d錢冇得慳

算啦 崩左又點 都冇女睇架啦

點會惡呢
我吔相當歡迎新飯

崩幾多先 你唔整返佢 會唔會隻牙起角界親條脷

1/5 咁多。算啦又唔係介到人地條脷

唔補返有機會壞牙根到時仲死
btw 個心態

其實我擔心係已經撞到壞左 要用幾千去整牙套

Btw 去緊睇

幾千銀算平 之前我問過杜牙gun+整牙套要幾萬

我就係驚後者

越早知越好搞 早整遲整都要整 遲D只會越黎越貴 越黎越煩

個姑娘好串

岩你

估下係邊個..........其實都唔駛估

長銀

你可以返番出去

我的最愛

唔講咁多啦…

頭先twitter見到有片

補完牙 一張機票

咩機票先 (即係幾錢)

台灣來回

一張A區

～兩日糧

你玩哂啦

佢百搭嘅，個個都係佢最愛

一睇就知係百寶袋啦

見到依D答案唔洗check ip都知係唉豬

係女都同

肥琳？

有棍既.............原來我中左咁耐伏

六月暫時得咁少活動，下個月準備cb了

諗緊乜野

準備日本出道

一日一靚豬

肥琳又瘦左 應該準備cb了

好緊張好緊張就開始 interview

加油啊老公巴

輕鬆啦老公巴

而家d畢地
百寶袋都唔識

渣ga
罰大家loop哂一次女朋友嘅所有片

呢位係?

就係囉.......淨係得小學B首先用百寶袋
係畢地嘅就應該loop熟佢地每個嘅習慣

琳啊

可以認到哂佢地d笑聲

究竟準備乜又搞到傷哂

初級題黎 正常buddy都要識

琳腳傷好似話係公演個陣
唔知堅定流

自睇錯左
原來係話練習個陣整傷

我琳

今晚9點又見到佢地食野

準時守候

要咁落樓梯 仲表演

佢仲要同d大學生講對唔住因爲佢整親跳得唔好

唉，傻豬嚟

心痛

衰妹成日剩係顧住其他人唔理自己

唔好有事

傻妹,老咗有風濕邊個照顧佢

我

其實大把人排緊隊

連力琳都傷埋

肥琳晚晚同呀哥玩紙巾你都唔知啦

屌都廢事

玩紙巾有咩問題
咁都要屌

唔好唔記得你好多野係我度

連新飯都認同我

對唔住阿哥 有事慢慢講

去台灣旅行啦你

琳仔已經傷左 點解連呢到既畢地都講埋呢D說話

呢度d人好變態

咁架咩

我好正氣平時都唔講變態野

嘻嘻

犯哂規 女友們

好靚 全隊都犯哂規

Grad Din呀,識條Din咩

開始啦

肥琳瘦左咁多既

要CB啦

靚呀

智著到女傭咁

我豬真係GRAD DIN LOOK

情

條裙好似b仔上週偶個條

呢個貓兒好似似琳仔果個? 之前睇片見過類似

想同佢瘋狂食飯

仲以為個耳機漏聲聽到電視射鵰的配樂

你識條鐵咩

好似左右唔同

琳仔食野真係

好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚

屈機金智，女朋友
著多件衫唔好冷親呀

即係咩意思?再講清楚啲

R.I.P.

同我打_死佢，國兒bb

ok
permit approved
call兵仔先

Here

男神lv.99,用搖擺啦！

葡萄汁？

應該係啦 岩岩YERIN 一啖飲左一杯

雖則係偷角度影 但真係又瘦左
唔通真係就快CB

我覺得佢哋一次過戴晒平時粉絲送嘅戒指耳環頸鏈比佢哋

好似智黨惡d wor

Sinb係咁大大舊塞入嘴到

可唔可以唔好掛住食 講d野
仲要坐仙隊隔離搞到好似5人vlive少左個咁

大佬B 唔意外

琳仔叫佢另轉面食

仙隊好似闊太咁有道氣場係度

智仔對眼真係好靚識放電
想轉黨

算 唔睇 明恰鳩我食唔到野

最憎人揀飲擇食

有港場既話 呢集都幾值得參考 為佢哋做啲乜嘢食物應援

<-廢銀

淨係識食，笑同呼吸

豬肩

有女友陪住食lunch 好正

食夠未呀！廢銀
全格剩番你一個仲係咁食！

仙隊同銀著off shoulder靚到

咩叫off shoulder

琳仔呀

重點又唔影

我預感會整污糟啲衫

廢銀睇眼色繼續食

氣質

cls乳豬直頭成兜黎

乜Q野我們會去廣州 D 字幕

應該牙痛忍左幾日要解放

乳豬 - 剩食
智琳B隊 - 4人食播vlive
銀- 1人vlive剩食照鏡執髮陰

返工，冇得睇

真 廢青

我豬世界第一

懵佬唔係做真漢子咩 點解轉左返夜?

又PPAP

返夜高人工啲

老尷笑

d演技真係

成班圍恰廢銀

真係紅酒??

玩插花

提子汁

所以唔洗演網劇

大戶

成班飲提子汁都high左

返一兩日姐 整次牙都冇左

一日睇女朋友咩 無論綜定v 一過半粒鐘開始high

又恰銀

好癲

用野食綁架

隊長狂塞

屌好想睇啊

銀仔飽未

播乜春大長今

是日晚安歌大長今主題曲

睇你地文字都好好笑

大長今 童年回憶呀

好好笑，死仔包，第一次警告

可能壓力大

銀仔食到我破產

當一黨得極少人時，係會難受啲

紥辮真係不得了既可愛

廢銀

仙隊:食呀！

就係咁,廢銀就變左倉鼠銀

要變肥銀 中分先靚

咁食法已經開始肥

唔留番長髮 中分都無意思

細心留意都知一路增緊磅

老公巴
IN成點?

食食食........連食緊野都咁靚

下次手掌團肉仔一定更溫暖

全場唯一講野嘅時刻，其他時間都係食食食食食.....唔見左人

仲諗住放相，好彩停一停上黎睇睇，比國B快左
差d又炒車

右下智妹樣

你都唔係唔知我唔使番工個陣我既速度有幾快

炒車後遺症

唔止右下啦呀嘛
ALL

當你試過連環炒車之後就會係咁

個次真係

留意到銀仔已經肥過智妹

準備俾智黨 圍繞

我銀不嬲都肥底。

唔好嚇新飯啦
智仔好畀心機減咗好多
已經係好健康fit狀態啦

個次上完running man瘦左好多

講開又講 我好似嚇走左唔小銀飯

有無人話你知呢度有個飯係longeun-mak聯黨飯黎

好多人鐘意踩地雷

yes,嚇到我走咗去豬黨

又係..._ _豬

是但啦，大家有眼見佢肥唔肥，我最清楚枕邊人既狀況就冇問題

留名等男神同奶奶出現

你慎言呀，細佬

叫得老公巴，有返咁上下
自我介紹阿蛇話Good
小組討論都算可以，自覺樂觀既，
等收信派彩

老公巴講係好似冇咩問題
我地講就準備食負皮哽死

枕邊人……冇打錯字呀

留名兩年後

智智唔係肥嘟嘟都唔吸引我，圓圓面成日捌都唔知幾正
但如果叫佢肥智，閣下自理

兩年後同強仔齊畢業，到時兌現承諾改命，雖然冇人care同記得

其實我都係諗住叫你一聲妹夫姐

有嘅

我mark低左了

女神琳

仲有4粒鐘收工

我琳今日都好正

今日個個都著得好靚

真係好正
不過食相爭d

韓國人好似都唔care

我都唔care

唔洗驚佢 你張飛係我到 但我張飛係佢到

誰人輕輕叫喚我 _ _ = 完美？ 識貨

俾kwokookie掌握左戰局

去食黃牛唔好理佢啦

局中局中局 那天雲在飄揚

乖啦,早啲休息啦

2年後就屬於你

希望順利收先,未收架

順順利利啦

當初入去緊張到一片空白,其他人講嘢完全唔入腦,
好耐冇試過呢種感覺

兩年先改
兩年我脫左飯啦

晌_登都n年從來冇改過命,比自己有個自私既理由咁囉
到時自己開post囉..冇所謂架

女友有冇7年之約

冇..............應該冇

永續女朋友

7年之後就唔至係我女朋友

咩都管住哂

勁!又有其他站整黃恩B巴士

下年你都整番架囉

係掂嘅話直頭送保母車車佢地出入啦

等陣都係早d訓ff下先

掀左月歷而家有b仔日日望住我溫書好正
雖然上個月俾銀仔側頭望住都好正
但係而家一偷懶真係會feel到有股殺氣傳過嚟
ff溫書得太多d幻覺開始出現得好頻密

韶情同我地facetime

我琳個下
重擊呀

啲汗倒水

大家都未訓喎

buddy都是夜鬼

係早起身啫，buddy好健康嘅

見到豬對貓耳
又諗係B仔早排好鍾意表演中出爪
會唔會下次CB係行貓路線

屌你 收工。又要連休三日

垃圾公司

5分鐘內有人應到我送fingertip cd一隻

睇黎都係冇架啦

照要，要埋你張polar

當我豪比你

Polar問左 @藝琳BBG 先

頂......我個鐘覆果時明明4分幾鐘

屌遲左

仲未返黎？

未呀 星期日晚先返到
仲唔訓？

KFC早餐定M記

開完夜 食埋早餐先訓

攰死 手己斷

kfc啦 好想食佢個鬆餅

我鍾意m記早晨全餐加多塊薯餅

kfc啦 m記早餐正公廁
呢邊kfc冇飯冇葡撻冇鬆餅乜柒都冇 淨係得雞同粟米屌老母

KFC M記係得香港做得起

係外國玩慢生活 撚同你快餐

真係好掛住上岩MBC間burger king

要起碼10月先有錢追CB，希望攻日

都唔係嘅 實有人食 差在係香港人5分鐘啪完就走係呢到d人可以50分鐘慢慢撚再吹返兩三粒鐘水
落完吧方圓10里得m記係開24就去食返個包再返歸 肥婆1日10餐fastfood個d就唔講啦

burger king平過m記好多
m記食餐其實好富貴

香港burger好貴 同外國相反

都係差10$ 唔計24$餐 4x 食垃圾

我都掛住韓國嘅burger king
不過響韓國更鍾意isaac

瞓唔著

睇緊射雕英雄傳

搵我吹水

quote錯

香港開頭既burger king都幾好食
又唔太費
係仆街M記以本傷人禁低個價打擊其他快餐店市場咋嘛

你想點

沖ow rank定訓覺定睇nba好

Cleveland!!!!!!!!! This is for u!!!!!

騎撚

5年前香港食過一次 好似都要40蚊左右

Post正負皮都小左 好多人gb都走了

嚇走哂人

咁個個入黎都話自己係銀仔老公

我身為銀子既男朋友，邊輪到佢地橫刀奪愛

男朋友巴走左啦醒下啦

都話quote錯咁惡做咩姐

男仔朋友呀
條pk仔 有女拋棄yuju

開頭個陣40蚊內成個餐
個包仲要係舊時M記大包個陣既1.5倍size
呢個價錢唔係得個名

好狗，咁樣都得既你

同你一樣lo有_ _ _ _拋棄我銀
琴日vlive又唔睇

你有資格話我咩仲好講

人人得而抛棄

我唔會拋棄倉鼠銀
雖然佢拋棄左我

唉那有女 我都想有女 日日上嚟FF真係扭曲晒我既愛情觀 要搵條女平衡返心理先搵_ _ _ _炸
唉 起身先睇重播 頭同尾15分鐘冇睇

I help you lo , 一番好意仲話我越幫越忙

而家d廢飯真係

Your mini concert ticket has been exploded狗賊

銀仔嬲鳩你花心 _ _ _ _ _ _ _ 先拋棄你

咁我去睇psy港場算 還定機票酒店你張飛未俾錢

推夠訓先 驚你地班廢j 11點前推唔爆

不用多說,一睇twitter就明

我希望銀仔search我個名見到我花心 下次鬧我咁就唔使諗話題了

都係Sunny Girls拍檔啫

4個銀黨 各要一條女
銀黨個名真係臭撚嗮

咪係,有個花心遍及成個kpop界

我講緊自己
唔知點解會打
Photographer for Amazing Kpop idols^_^

整臭哂銀黨個名

想點 訓定唔訓定起身架

起身

嘩
你地個個用銀仔做籍口花心
我就專一銀仔既
咩_ _ _ _ _ _ _我唔明你地講咩

我都專一銀仔

E u n h a b b

得啖笑
個次先有人叫春
(_ _ _hea鳩我呀！唔同我拍手呀！)

星期五

希大真係就嚟做埋親爸
btw 新綜藝

有得睇佢地宿舍

亂到九彩

係金生屋企wo

呢套好好睇

不過如果係去徐章輝屋企可能會仲好笑

起身了 你地真係唔洗訓

唔錯，期待吖
不過又係希大carry女友做綜藝，感覺佢就黎做埋女友manager添

我地有外國巴打永動24小時

希大花心

我都覺 仲花心過呢到D畢地

人地有資格花心喎

難為了女朋友

希大同女友一向fd底黎
難咩為

我原本都外國 不過完sem返左嚟
佢地咩國家

呢套野幾好笑....
綜藝黎姐... 加上希大出左名女團飯
個個都玩到fd

有冇話套野幾時開始播

垃圾 起身推左一頁都冇

智黨（自信）

銀黨(廢飯)

唔知點解 未到開播 或者有上班圖 都唔會信有新綜或劇。以前美麗的一天有cebu機場Perview,去哪兒有金蒲，二重唱有人影到豬仔拎咪，showtime見到長髮孖辮銀係車站買野，見到有呢類既圖先當真

你係大神

唔駛追post

B飯唔爭氣

清算

關乜事

係嘅，不嬲女友同希大超fd，都唔會話難為乜野
反而可能玩到癲晒，搗亂佢間屋添

高達模型 紙巾....

東方巴出手教訓亂講嘢既人

幫手推左6頁

唔係等睇今晚爆唔到PO

哼.......

抽筋B

東方即刻狂推

話B黨，西你面嗱

再西d添

正常番

正

陰公B

明明個po係銀仔生日，緊係銀黨推爆先啦

下個B仔po先放B相賀佢架嘛

係_銀黨

我留番d B相下個生日po賀佢

依個真

睇番韓場replay
見B仔對我咁好
幫手推兩下啦

波飛難買過台場

係銀黨就做番d野啦

銀河生日po唔用銀仔相又推唔爆po

幫下長銀黨

咁就一頁

you can do it

蛋撻好好食

銀仔尋晚堅慘
咁大舊我都食唔到

一早出左長銀金剛棒啦
追post啦

咪係

銀黨個個太友善
成日比人蝦

我講係爆唔到po，唔關B黨事
出金剛棒又點

你講嘅應該係B黨黎喎

銀黨都叫友善?

唔駛拜嘅，你都係大神
補返你個d先

ok,保重

咁都唔叫友善

友善到被人蝦到上心口

金剛棒難爆po
嘗試斬開幾個po啦

玩玩下咁又39頁

斬開就唔叫金剛棒啦
個d叫炸兩
我唔會比長銀變炸兩

炸兩好食

垃圾利

OW羸9輸1 2499

係咪無咩著火
聽人講加分著火時間好似有關係

買到22號

利伸 非利

之前拍賣韶情件衫

旁若無人

排排下 上網買到720 第一行孖位

帶定嘢攞簽名

琳仔個樣好enjoy 好似好想錫落去咁

我都好想錫埋去

同豬仔咁樣對望

佢變左啦 之前明明唔會咁做

琳仔主動出擊 豬仔個樣好被動

明明係豬出擊先

我睇到似琳出擊

325

好心短銀就去前面啦

原來真係豬仔主動

俾仙隊遮哂

屌你老母 要休到下星期三 冇錢了

邊個又恰我銀仔

鏡頭問題

想睇決賽日

你已成功，我冇成功過

121

單丁睇唔睇 可以幫你問

唔怪得留下通利勁多人排隊

1:20 2:52 3:27

各有各主動,呢局打和啦好冇

成日都咁咸濕

睇嚟0603前爆唔到po

super

新仔留名等睇B黨10：59單機

留返last幾格俾B黨夠鐘先用

11點開新po好嗎留個hb比黃恩妃

而家先食飯

仲推 又話留位

留名睇中伏1001

中就我開